國際巨商 Great Merchant 港人美服討論區 (8)

開咗兩個Post嘅喂？

求救
隻費爾南多100lv 祖先石齊
邊度搞二轉？去左將帥訓練所無得揀

市街左手面有間屋入 去有個NPC專升呢D二轉

搞掂啦 唔該晒

點解禁download無反應既

用其他browser?

用ie

冰雪神殿（哈爾濱附近）點拎通行證

用ie入個download制直頭死左

入口下面有個npc 同佢講野

四平下面有條女，畀左對鞋佢...仲係入唔到

唔夠lv?唔夠戰？

十萬戰 120lv
應該夠 禁w睇唔到通行證

返去再接多次任啦 睇下係咪真係交左

一係用chrome 係網址列右邊有粒野禁 可以設定安全性

同埋入冰雪都要做任先入到既咩

Download 左，hea玩下回憶先

歡迎

轉左隻費爾南多（二轉）
唔見有毒霧術同鬼魂彈
得一招天空落針 好廢
隻100lv騎弓執雞叻過佢
係咪炒得

鬼魂彈係隨機出現嘅自動技 所以冇得主動開
至於毒霧術方面 新技可對空更好用
再講佢定位都係打王輔助
所以主動技都係Bouns姐

到你打王個時就唔同講法
中左招彈 可以打快2倍有多

更新唔到 有冇巴打知點搞

玩左個幾月
第一次去印度尼泊爾
完全無人
怪又唔易打 任務報酬又唔高
唔去都得

印度中後期野黎 起碼有3轉/神先會入去 有部份裝要印度友好度先可以合

岩呀 升整好個主力先

玩左個幾月
已經三隻三轉，主角轉埋
任務解到既都解晒
下一步係咪儲錢整隻神獸？
ps唔會課金

咩國 邊3隻3轉?
合凶抵玩D 但要長時間升LV

唔課金應該升主角 儲錢買雷劍毒刀或者等4個月到整7支刀 帶起全隊

台男
有花、昌、費
身家一億
唔知點賺錢，升lv又慢
合野好貴
btw冥石係咁跌價shit

同上 最平又勁既打手係主角 有左就可以打高級啲既怪 唔洗冥石幻魂 三開掛藥慢慢儲都夠買裝喇

咩叫三開掛藥

國巨可以3開 其實有昌/花 加招組合技 已經夠打好多怪

一萬經的怪都好難打
試過打食魂，放左碌柱，d怪照撲埋黎主角度
而家搵緊有咩怪係多經又有寶跌下，無咁悶

咁係主力打手未夠勁

夠勁先打到唔同種類既怪
詳情入黎discord傾

點買印度兵？
集齊4隻100lv兵去換？任何4 隻都得？

好灰
今晚打左兩個鍾冥王，平均12秒一場，得3粒石。
一粒石先賣二百萬，幾時先儲到50億合神？
玩到無晒方向